不滿要住老人院過世 美國九旬婦兩槍殺七旬子

對於部分老人家而言，安老院是一個孤獨的地方，害怕一旦入住後家人會不聞不問。美國亞利桑那州一名老婦周一（2日）因不滿被兒子安排入住老人院，連開兩槍把兒子殺害。老婦被捕後向警員表示，兒子事前曾抱怨與她難以共處，她希望以死刑了結此生。

92歲老婦老婦布萊辛（Anna Mae Blessing）與72歲兒子托馬斯，以及兒子57歲的女友一同居住。萊辛的兒子半年前曾打算把母親送往安老院，萊辛近日懷疑兒子密謀再把她送往安老院。

事發當日早上，布萊辛把一把左輪手槍、一把0.25口徑的手槍藏在浴袍的袋子中，前往托馬斯的房間與他理論，爭執期間布萊辛突然開槍，托馬斯因頸部及下頜中槍而死亡。布萊辛行兇後便走到兒子的女友房間，並以槍指嚇她，並企圖向她開槍。兒子女友曾一度躲在梳妝台及床後，她把布萊辛兩把手槍奪去後逃離現場。

布萊辛事敗後便在坐椅子上等候警員拘捕，她向警方供稱：「兒子摧毀我的生命，我也要摧毀你們。」她又指殺子後打算自殺，但失去武器而無法成事。案中的兩把手槍已有逾40年沒有用過，布萊辛把它們收藏在睡房中。布萊辛提堂時得悉被控一級謀殺罪、持致命武器攻擊他人罪及綁架罪後一言不發，案件稍後再聆訊。

坐監坐到過世

入到去之後會覺得老人院其實唔錯

喺美帝有力揸槍都入到老人院
反觀香港

槍權撚又點睇

加埋成二百歲都唔撚化

最大問題唔係槍 如果有心殺人用刀都殺到

美國有槍就可以保障自己既權益

衝出黎柒
你唔好話女權撚點睇

保鏕殺人個時槍權撚話有槍權就會怕俾人射返轉頭就唔會咁易郁手開槍
宜家又吊返轉唔關槍權事？

繼續為槍權兜啦
成日話有槍權個個可以迅速搞掂槍手
可以令到槍手唔敢放肆

唔知你講緊咩
我只係以依單新聞黎講 有無槍都可以殺人

個仔70歲 唔知個女友幾歲呢

20歲

宜家講緊槍權撚話有槍權可以嚇到d人唔敢犯案喎

咁所有兇案都係可以唔用槍

有心人有組織有預謀 殺人可以用刀

咁禁左槍都無所謂啦

自己死都要拉埋個仔一齊死

咪同件冚家鏟嘈啦
一句講哂
有槍權嘅美國 冇槍權嘅中國
一隻二隻中國狗到最後又咪係揀危險嘅美國
同呢啲把口就愛中國 心就愛美利堅合眾國嘅冚家鏟嘈嚟浪費時間

唉屌
呢個Post 比條撚樣搞亂晒磁場
棄Post了

咁英國有冇槍權呢?
如果講親槍權都有D支那仔出黎講中國點點點

有無槍都可以殺人又點解要禁槍?

Hmmm

槍殺傷力高

禁左槍兇手選擇少啲

或者落手果陣無咁易殺到？

或者真係用左槍 會容易啲追查？

北韓有心殺人 可以用槍 點解又要禁核？
就係怕高殺傷高風險好似係？

禁核唔原全因為佢殺傷力大
咁如果我用木棍同刀比係咪又要禁埋刀
美國本來就係一個推崇自由GA國家
佢只比你有權有槍 你唔鍾遂可以唔用
但唔可以阻止其他人用